蒙面法過左後 日日帶口罩出街會點?

全香港咁多人病 咳就廢事傳染人啦
如果人人都帶口罩出街
會唔會番番下工比人拉嫁
全日帶口罩 想做召喚師都易好多

支持
全民公民抗命
唔係屋企,出街返工就要戴口罩

Up